我係今日俾人打嗰位男仔，請入一入嚟

五大訴求，缺一不可。

大家好，我係今日比人打嗰位男仔。
我知道大家對今日發生嘅事好唔憤氣，耿耿於懷，想追究班廢老嘅責任。

不過我想同大家講，我哋應該將個focus放返係兩位烈士以死相諫嘅五大訴求到。

全面撤回送中惡法
追究黑警責任
取消暴動定性
釋放受傷義士
林鄭下台

各位，聽日就係7.1
香港人，2點半，維園見！

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

推，唔可以比人蝦到上心口

Push

Pish

巴打小心d，各位我地要記住五大訴求，不撤不散

Pishhh

各位!加油

有冇事

無事嘛你？

巴打有冇事

推

應該要還拖, 幾條友打你, 自衛還擊好合理

人死並非如燈滅，烈士嘅遺志由我地繼承

Pish!

聽日記得出黎呀

高質

有冇人睇到呀

幫推

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

你好瘦 點解唔打返轉頭

2點半？

班黑警有冇拉到人

不撤不散

8點要升旗啦
聽日兩半太遲

班狗同廢佬冇人性

樓主講錯
6點半

中國人曾幾何時都係值得他人尊敬嘅民族可惜64後就一振起

發夢有位克警今日結婚！

推！

有無事

無錯! 唔可以放棄

7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

辛苦晒，聽日見

辛苦巴打 睇到你畀人打好心痛
以後小心啲記得組隊行
今晚好好回一回氣

發夢係現場
呢位手足俾藍絲執多好多鎚
最後走得甩依家冇事多謝關心

想知點解佢可以咁輕鬆咁講係職責
逢係關乎到責任，我都覺得係沉重同凝重，係咪要變到好似佢咁先叫好

大家，今晚煲底見

推
但都希望你報警，有片又有警察見到。

因為冇人會覺得當年會暴力清場

同情你
但唔好再叫林鄭下台喇
聽日見

因為佢真喺覺得作為一個有良知嘅人，有知識嘅學生，呢種事責無旁貸

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

push

我相信仲有正常嘅大陸人
但係比人打壓得太勁 根本反抗唔到

香港唔同 我地一日仲係香港 我地都要企出黎 反抗政權
唔可以放棄

巴打有冇事
仲痛唔痛呀

辛苦晒

巴打保重

PUSH

巴打保重, 休息下
推

保重

講你就輕鬆

一件事還一件事 打人唔洗坐？

大家記得五大訴求
記得3位烈士以死相諫嘅訴求

rip

巴打好高質，搞到我好慚愧，我冇勇氣

大家記得出

pish

巴打好勇

如果你係個位手足既
告9佢喇 呢d人真係唔好比佢走甩

[化學台] 原來煙霧彈係咁簡單！

巴打多謝你 辛苦你 明天見

被人打事少

一定要堅守烈士留下來嘅五大訴求

保護香港！

聽朝見

黑警死全家

死廢老屌你老母

痴撚線 唔可以同步做？
好多片好多仔都比人禁撚住打
你地咁都忍得？
拍哂片 唔係咁都淆底怕事呀？

推
有冇片？
要整合

Take care

依家最迫切係向政府提出嘅五大訴求
唔好錯focus住，大家都辛苦

一定會追究廢老責任
只係想focus落五大訴求到先

遲啲大把機會告柒班仆街

痴線，周圍打人鬧人，依d似暴動多d囉，做咩唔出防暴呀，唔好話比我聽依d係和平理性呀，咁多警係現場都唔拉人？有冇搞錯呀

事主唔希望段片係度流出
可能會交俾可信高嘅報社

聽日記得出

雖然好想屌你，但我感受到你係想救香港既同路人
今晚見

巴打 如果你肯既話聯絡番美國記者Suzanne

巴打辛苦曬到時見

巴打以大義為先，真男人

i know who you are
保重身體
apa戰友上

加油啦巴打
聽日見

保重 下次唔甩你底

大家小l心d

依家真係有黑社會入咗嚟

唔好一兩個人, 多d人一group

我夜晚冇留低 sorry
我會一早出嚟架喇
到時睇住小弟弟

聽日早上出呀咁多位

打你一拳咪益左你囉

加油，撐住

沉著氣，小心記者

因為佢認為呢種責任係人之常情

聽日早上見

一個都不能少

不撤不散

加油呀大家

香港人加油

sor 巴打今日無嚟到令你受到屈辱，聽日會出嚟幫你出一啖氣